航空界別朋友受緊白色恐怖 香港人一定要幫拖

呢單野 即使係中共施壓 航空公司有幾唔想都好
大家又想幫自己人 又想保國泰
喺矛盾之間 大家要分主次
身為香港人 其實唔駛諗咁多
香港人首要一定係幫番香港人 商業嘅野留番俾商家佬諗
咩野向IATA投訴 當然可以做 但保唔保到國泰 唔係我哋首要顧慮嘅野
依家有香港人被白色恐怖滅聲 依家係佢哋 下個可能係我哋
2揀1的話 唔駛諗 一定係幫香港人
航空業界發唔到聲 罷唔到工 全香港人幫佢哋

反白色恐怖反秋後算賬
保障港人遊行權利

香港人橕香港人

Push

推

今日國泰又炒左兩個

起初，中共清算勇武示威者的時候，
我沉默了，因為我不是勇武示威者。

當他們清算北上中國的示威者的時候，
我沉默了，因為我不會上中國大陸。

當他們清算金融界的時候，
我沉默了，因為我不是金融從業員。

當他們清算航空公司的時候，
我沉默了，因為我不在航空公司工作。

最後當他們來清算我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

冇錯 幫香港人即係幫自己

pish

統一戰線呀，一齊對共同敵人呀

國泰工會已經沉默了.....

香港人唔可以沉默 唔可以被滅聲
今次做到咁明目張膽 一定要還擊

施安娜話會有行動

星期一圍國泰城？
圍個office 我覺得影響有限 可以觀望埋星期一先

唔知喎

推！

今日係國泰 聽日可以係任何香港人

敵人害怕
就代表我們做對了
推佢老母！！！

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個6位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

今日國泰又炒左兩個人了，而家入面好多員工同佢既老婆/老公急急刪緊facebook

發動全球機師eye4hk

唔可以放過下令清算既人, 仲有督灰既人。
香港人唔會忘記!

香港人唔可以屈服喺共狗嘅白色恐怖之下
今日唔反抗 以後只會打壓更大 直到同大陸一樣 冇人敢再為正義發聲